【多圖】IU今日經由仁川機場出發飛往新加坡！手裡提著的是...鼎泰豐的袋子 XD

IU在上週在台灣展開《LOVE, POEM》亞洲巡迴演唱會，接下來6日、7日也將到新加坡舉行演唱會。今日，IU也經由仁川機場出發前往新加坡啦！

她穿著牛仔褲搭配毛茸茸的外套、帽子，看起來很保暖，而她的手裡還提著鼎泰豐的袋子呢（笑）！

這次她也提前2天去了新加坡，想起上次10週年演唱會的《IU TV》中，她與IU Team在那邊玩得非常開心，當是IU也表示：「對這些很喜歡觀光的人，我每次只提前一天帶他們來...也不能觀光。大家都很喜歡，我也覺得很好。」他們開啟觀光模式，不停地在吃喝，期待這次演唱會會有《IU TV》啦！

（延伸閱讀：結束演唱會後想要聚餐的IU，卻被IU Team回：「是來聚餐的嗎？聚餐太多次違約了！」）

而寵粉絲的IU，這次會給新加坡的粉絲帶來什麼樣的驚喜，也令人期待呢！

去到新加坡但見唔到fans

坡狗識唔識韓星=.=

嘻嘻

好似係其他地方都試過